世界醫學協會主席 Miguel Jorge：挺台入WHO，譚德塞勿玩政治！

老外主持人郝毅博最近採訪了世界醫學協會主席 Miguel R. Jorge，詢問他關於台灣防疫和世衛組織的看法，一起來聽聽他的想法是什麼！

郝毅博無人睇

Push

Pish

推

依家入唔入真係無乜所謂，最重要係激撚死支共

原來仲有一D未被支共滲透的 "世界xx組織"...

唔好入, 另起爐灶仲好